喪禮擲花球有無得諗

你行撚左街之後試下

擲頭骨

擲骨灰好玩D

睇下下次到邊個

邊個接到 下次到佢

結婚俾吉儀

閃避球

你可以試下

過大禮過乜好？

擲花圈
圈中邊個下次到佢

每位親朋戚友分一塊新鮮烘焙嘅骨灰曲奇，願先人永遠與你同在

玩先人

即場拆帛金

我地請先人出黎講下感受

做掌上壓

同先人影合照

世界殯儀館誠聘：骨灰曲奇烘焙師

大家咁開心, 叫埋來賓一齊參與破地獄

鬧新房-->鬧殮房
洞房花燭-->紙房香燭

邊個掟?

同先人影相